
# Выполните команду для создания пользователя hardcode_db_user с правами на создание ролей и баз данных: 
postgres=# create user hardcode_db_user Createrole CreateDB;

# Выполните команду для создания базы данных hardcode_db:
postgres=# create database hardcode_db;
